%!TEX root = ../../main.tex
\chapter{Toekomstig werk}\label{sec:toek}
	\section{Verlichting}
		Om de vooruitgang van de PCB die geëtst wordt beter te kunnen monitoren zouden er LED-strips kunnen voorzien worden om door de vloeistof te schijnen. Hier moet weer gelet worden op de zure dampen.
	\section{Bol staan van de tankwanden}\label{sec:bol}
		Om te voorkomen dat de tankwanden bol staan zijn er verschillende opties. Een eerste optie zou zijn om versterkingen aan te brengen gemaakt van dikkere transparante PVC. Een andere, drastischere optie zou zijn om een nieuwe tank te bouwen gemaakt uit 10mm transparante PVC. Dit zou de kostprijs echter aanzienlijk verhogen.